on9當有趣？

d人成日話我好有趣...
其實係咪想間接話我咋

係

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒"

下次直接d話我la

媽！我得左la

okay
你真係好戇鳩

你都好有趣

我好悶 一啲都唔有趣

no...
my pen is blue
my fd is u

no...
ur pen is blue
ur frd is u

聽日一定會有fd架
係咪啊哈姆太郎
㗎㗎

傻咗？

傻=有趣=on9？

yes
你真係好有趣

你變了...
說好的直接話我

你都係想我話你戇鳩...

愛你

gay lo

真絲

我都係

les

傻 即刻轉絲